大學grad考警察(PI)原因

1. 人工高 ($47690)，升職快 (5年考筆試升SPI $76095，其他部隊要10年)
2. 大量福利、津貼，好快排到宿舍
3. 其他部隊officer爭崩頭 (入境、海關、懲教、救護 100爭1，警察20爭1)
4. 有炮有權有勢有地位

p.s. hku grad 想考入境、海關，但太多人爭 ，冇信心考到
屋企人想我考PI，而家好易入

So?

正職走一水都過千
重有叫雞唔駛錢

準備好同全世界絕交咪考囉

不要受金錢利益而苟活。
咁大個人做乜工唔駛問過阿媽。

考懲教/消防officer?
消防剩係體能都西走好多人
懲教比入境同海關應該少啲人報，同埋懲教應該年年都請，因為流失率高同辛苦

消防officer 競爭唔大
係體能嗰part foul走好多人姐

文弱書生唔敢考消防
考咗懲教過唔到fitness rest

你接受得到要助紂為虐咁咪去馬囉

有人唔做去做狗

SIP唔係SPI 書包咩
Full rank升職只係跳point
唔係一下去到7雞
同埋消防一樣full rank快升
有人唔做走去做狗？

俾全世界杯先得個五萬蚊
U grad係醒既遲早都搵到
自己諗

有人唔做走去做狗

見到份糧就心郁

睇你都係廢物黎 成唔到大事

我都想考，樓豬一齊努力？

So far我淨係諗到呢幾個原因
我諗應該都outstand到

1. 自己嘅problem solving 思維同警察嘅相似
我由細到大都好鍾意解決難嘅問題，挑戰自己
遇到難嘅問題通常就打9條友，解決唔到就強姦佢，或者屈佢。相信自己嘅personalities係警察所需嘅。

2. 唔鍾意畀人管，鍾意打橫嚟，做警察可以滿足到我呢啲要求
由細到大都唔鍾意守法律，細細個畀老師話，我都直接會用胡椒噴霧噴9佢哋，但係始終佢擺上法庭告我，就冇佢符。如果我做咗警察之後，我做乜7都得，成個政府都係我嘅人。

ps: ive grad

樓豬hku grad未必入到，聽講非ive唔請，驚洗唔到腦。

識有人真係為左「權」走去做

你係連登問係咪搏屌

建議販毒 黑警都做緊 考都唔使考

你咁樣問我地
唔通同你講：支持樓主，黃竹炕見咩

樓主你真係要做嘅就唔好理咩人權咩自由啦，安安分分做個政權需要嘅警察等2047喇

預備好被人屌老母未？伯母ready就去考喇
預備好一齊販毒未？心態ready就去馬喇
預備好被人話你強姦犯未？細佬ready就去馬喇
其實唔介意被人杯被人屌嘅話真係無咩所謂
最多得閒就上老豆搵仔睇下有無自己名嘅啫

無事嘅
將來一定係學堂再見嘅，到時再俾禮你sir !

push

Csd fitness都過唔到 咁你吔蕉吧啦

RIP

咁既體能都過唔到
垃圾

屌你老母死全家

咁既時勢都走去做狗 睇你都無咩良心架啦 你咪去考囉 比你碌入到去等比老屎忽玩囉

你個人咁廢不如去死算啦

死全家啦仆街

簡單啲講
因為你廢
個人冇料先要做狗先有咁高人工

你有料咪入到入境、海關囉
有料唔使做狗都有咁高人工啦

除非你身邊全部藍絲朋友，警犬
如果唔喺，
從此無曬朋友，過街老鼠，你自己諗

第一次聽
考到SIP唔係一去去咁高架咩
咁SIP同IP有咩分別

Full rank意思即係ip sip係同一個薪級
兩者頂薪都係8雞（確實數字唔記得）
升職只係令你快啲到頂薪

做狗死全家

咁所以唔係一去到高級督察就7皮咩？

連燈叫你做邊樣，你就唔好做，向相反行你人生就會順利好多

考撚到先講啦 白衫唔係咁易架

屌你老母

黑警死全家

屌 你 老 母

又多一隻狗

考入境海關啦，個名聲好好多

死黑警

人地一開波就5個，仲要繼續有得升，要幾耐先搵到人地一開頭個5個？

仲要有幾多份工去到十幾萬完全唔洗驚俾人炒？

正確。。。動搖中

咪傻啦 pi都多人爭架

咪傻啦
一當差就冇晒屋企人 你諗你
一當差你就唔係一個人 係一隻狗

黑警死全家

叻仔既話3年升得 8皮野
仲未計拎宿舍/每個月皮幾既津貼

無野既
錢買起哂你既友誼
將來你一定會後悔
只係你依一刻無諗到咁長遠
遲d結婚咪淨係請班黑警同事囉
做做下辭職唔知又會唔會被自殺